點解Figma呢個系列咁撚貴?

求解 到到唔同價, 有d千幾蚊係炒到咁定咩?

shf都係，兩三百蚊質素賣貴幾倍

炒價多，假野又多

點分真定假

千幾蚊?依家有邊隻係

因為垃圾

因為無代替

要食炒價係因為冇訂到

睇下有冇貼紙
個盒印刷,顏色
參考

Thx 最近買咗隻p5 joker 520蚊
我見有鋪頭賣成899

本身定價都反人類

塗裝質素同價錢唔成正比

我都想知點解越嚟越貴 以前真係二百幾蚊就買到一隻

官方開價越來越高
以前¥2381
現在無乜配件嘅都要¥6000
多少少配件嘅/熱門角色¥8千、¥9千以上
你可以話係通脹
最大原因咪係官方想賺多啲錢囉

但其實高質既, 樣靚又有可動, 好多景品神像但賣好貴

乜屎配件都冇就收你600，個素體又唔撚進步

個盒寫Made in 支那係咪伏黎

唔通made in japan咩

隻狼貴到

佢出啲角色好多無其他廠既代替品
個價鳩定都有人搶
咁點解唔定貴啲

毒撚錢易呃,無論關節配件面相上色比例Figma都係action figure中最差,只係出D角色無其他廠出D毒撚迫住買

但p5 d角真係好正

當初黎講係正
不過都咁左咁多年，個價宜家太貴...

天字第一號長門有希$一百中架咋...

1500羊係日本買，個地台螺絲都生左銹

正版都係支那制造